我好嬲 嬲 嬲 我上緊連登

Its so high high high, 我入左恒管

垃圾po 推

垃圾po都推一推
膠po開一堆

鳩作 這po set錯分類

做乜鳩接龘

啱曬啲冷氣軍師

（恒大人 恒大人）

推

好嬲好嬲

別怨黑警這麼差
那需挑剔政府這麼差
冷氣軍師統領天下
別怪肺部這麼花
每一點毒可傳染酒bar
將那港豬世代教化

膠化